Kogokonna Protokolli põhjusel 1 Detsembrist 1886 aastast N257 om Peter Sepp. Liiso Zernaski jago 10 rbl. ja Leena jago 10 rbl. Liiso Zernaskile Kogokonna kohtu ees wälja masnu.
Tunnistan oma allkirjaga, et olen Peter Seppea käest kohtu protokolli N257 peale 1886 aastast katskümment rubl. /20rbl./ kätte säänud mes sellest osa rahast maha tuleb arwata. Liso Zernask [allkiri]
Pääkohtumees: Kusta Rämmän [allkiri]
Kohtumees. Josep Sults XXX
